熊仔頭叫你班撚屌帶口罩跑步呀

學校有中學生帶住口罩跑步暈左

佢邊撚個啊，收皮啦
成撚日笠住個死人頭套緊係唔怕口罩焗啦
好人好姐搵個公仔頭遮住自己個樣，成件懵撚咁

條撚樣平時笠慣頭套以為個個都頂得順，離地到仆街

第一次用自己意志

真
條能樣肯定係暗瘡毒能
日日俾個能仔頭局住
唔生瘡就奇

其實真係咁想跑可以考慮帶豬嘴跑

叫佢講重點
唔好講埋啲多餘野做效果
以為好好笑

仲上體育堂

跑步啲汗整到個口罩濕哂仲有乜用？

隔毒

認真 有次旺角打邊爐 搭𨋢走果時聽到有兩條港女講
港女A：岩先隔離枱果個男仔應該係熊仔頭
港女B：係呀係呀 見到佢開直播 影既野同隔離枱一樣
港女A：唔怪之得要戴頭套啦
港女B：都真係幾樣衰下
港女A：Xxxxxxxxxx ‹--------純粹我唔記得佢答咩

之後就出𨋢了
仲記得係小米同12蚊店樓上 好多邊爐放題果棟野

呢個post好多5毛
一早block咗